何栢良： 疫情已經進入第四波 會在短期內急期惡化

廢事表示好驚驚！

廢老表示好驚驚

咩性別黎，有四個波咁癲既

好驚，哭𠹌左

歐美“爆到咁勁”都未死啦，其實絕大部分死嘅人都係本身會死嘅，係死因唔同咗，總死亡率都唔係升咗好多，係唔到要恐慌嘅地步，你遲早都係要慢慢群體免疫